Init

### Ошибки

1.  При *одновременном* отключении нескольких клиентов, сервер падает с разными ошибками.
    Проблема в обработке закрытия "сразу" нескольких соединений.
    При закрытии соединения 1 идет рассылка сообщений об этом закрытии всем, кроме 1, а кроме соединения 1 закрылось еще какое-то.